想知有冇人住公屋會偷偷地養狗

樓上有人養咗隻臘腸狗，出入都用個狗袋入住

大把 我屋企個到有人起碼有三家人養

大把

有冇人會行過聽到就舉報先

大把，一車車運入去！大大隻都有，自己都未養掂，一家大細三代同堂五個大人，兩個細路，三百呎唔夠，又養大狗，又養大缸魚，又烏龜又雀，影響就不太大，但住公屋，荷蘭必呢。

識人係公屋養咗隻哥基
日日大搖大擺咁行
完全當看更冇到

最好係大堂大大隻字教人舉報！！

呢D正仆街，正一 公屋一世子！